<resources>
    <string name="app_name">GeoClient</string>
    <string name="updates_interval">Updates interval:</string>
    <string name="not_set">Not set</string>
    <string name="collect_data">Collect Data</string>
    <string name="stop_collecting">Stop Collecting</string>
    <string name="minutes">%1$d min</string>
    <string name="privacy_message">Questa applicazione raccoglie alcuni dati personali dei propri utenti.\n\n
    <b>Titolare del trattamento dei dati:</b> \n Davide Petti\n\n
    <b>Indirizzo email del titolare:</b> \n petti.davide\@gmail.com\n\n
    <big><b>Tipologie di dati raccolti</b></big>\n\n
        Fra i dati personali raccolti da questa applicazione ed elencati in questa pagina di <i>privacy policy</i> ci sono:\n\n
        <li>Posizione</li>\n
        <li>Dati di utilizzo delle app</li>\n
        <li>Riconoscimento dell\'attivita\'</li>\n
        <li>Indirizzi MAC Bluetooth</li>\n\n
        I dati personali sono raccolti automaticamente durante l\'uso di questa applicazione. Tutti i dati richiesti da questa applicazione sono obbligatori e, in mancanza del loro conferimento, potrebbe essere impossibile per questa applicazione fornire il servizio.\n
        L\'utente si assume la responsabilità dei dati personali di terzi pubblicati o condivisi mediante questa applicazione e garantisce di avere il diritto di comunicarli o diffonderli, liberando il titolare da qualsiasi responsabilità verso terzi.\n
        Il titolare tratta i dati personali degli utenti adottando le opportune misure di sicurezza volte ad impedire l\'accesso, la divulgazione, la modifica o la distruzione non autorizzate dei dati personali. Il trattamento viene effettuato mediante strumenti informatici, con modalita\' organizzative e con logiche strettamente correlate alle finalita\' indicate. Oltre al titolare, in alcuni casi, potrebbero avere accesso ai dati categorie di incaricati coinvolti nel progetto
        nominati anche, se necessario, responsabili del trattamento da parte del titolare. L\'elenco aggiornato dei responsabili potra\' sempre essere richiesto al titolare del trattamento.\n\n
    <big><b>Periodo di conservazione</b></big>\n\n
        I dati sono trattati e conservati per il tempo richiesto dalle finalita\' per le quali sono stati raccolti.\n
        L\'utente puo\' ottenere ulteriori informazioni in merito in qualunque momento contattando il titolare.\n\n
    <big><b>Finalita\' del Trattamento dei dati raccolti</b></big>\n\n
        I dati dell\'utente sono raccolti per consentire al titolare di lavorare al proprio progetto di realizzazione di una piattaforma di Crowdsensing e di ottenere
        risultati utili nell\'ambito della Context Awareness.\n\n
    <big><b>Diritti dell\'Utente</b></big>\n\n
        Gli Utenti possono esercitare determinati diritti con riferimento ai dati trattati dal titolare.\n\n
        In particolare, l\'utente ha il diritto di:\n\n
        <li>Accedere ai propri dati. L\'utente ha diritto ad ottenere informazioni sui dati trattati dal Titolare, su detereminati aspetti del trattamento ed a ricevere una copia dei dati trattati.</li>\n\n
        <li>Ottenere la cancellazione o rimozione dei propri dati personali. Quando ricorrono determinate condizioni, l\'utente può richiedere la cancellazione dei propri dati da parte del titolare.</li>\n\n
        <li>Ricevere i propri dati o farli trasferire ad altro titolare. L\'utente ha diritto di ricevere i propri dati in formato strutturato, di uso comune e leggibile da dispositivo automatico e, ove tecnicamente fattibile, di ottenerne il trasferimento senza ostacoli ad un altro titolare. Questa disposizione e\' applicabile quando i dati sono trattati con strumenti automatizzati ed il trattamento e\' basato sul consenso dell\'utente</li>\n
    </string>
    <string name="title_activity_settings">Settings</string>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
</resources>
